想問半額資助如果通過幾時會有通知？thx

thx ching